眼見幾科都被補習佬冼，我決定立刻掉哂YY同BILLY啲筆記落街

一心一意天才波，坐定笠六

真心咩
補佢個d多數5or above,佢地唔會因為billy d所謂神技而廢左
本身lv1-3個d本身都唔勁 補唔補billy都炒車架啦

炒車咪講緊底差又死溫哂佢啲notes啲人囉，樓豬你有佣分架？